(有圖求證) 612 警方涉嫌於中信使用催淚彈清場致大肚婆流產

聽係中信返工既人講，本身個大肚婆係合法示威區坐，見到催淚彈黎逃入中信大廈. 最後有人見到佢走左去中信4樓...
跟住有人係個facebook 就講左呢單野.

有冇人知真相，寧願係流料.
如果係真, 希望幫到佢告政府，攞到應得既賠償
求證

推!

push

希望吉人天相...

希望係假

香港市民一定會追究香港警察違法行為！！！

推

咁都要負評?

求證咗先

fact check唔該,希望唔係真

plz check

呢單一路都fact check唔到，小心啲好呀

希望係假

btw 黑警死全家

自己嚟

唔知有無認錯，但聽聞係聯席成員
奇就奇在應該有得告點解無乜人知？

求fact check
係真既唔好放過政府

屌 個社會發生緊咩事

Push

證實無認錯

因為有機會畀人反告

如果有人證當日係和平示威區受傷引致流產應該得？

係喎，民主黨咁都唔出聲？又鬼？

咁都有得賴？自己冇責任？
利申，反送中

有不反對通知書嘅地方
唔預有狗嚟驅趕大肚婆

[突發] 有孕婦遊行後流產

另一個post已經講過 可以jj post先

最重要係警方無得反告話去示威
不過一定要有人證物證

Up

我希望件事係假

證據

你老母臭閪黑警 如果係真
姐係你地屠殺我同路人加香港下一代

RIP希望係假

咪玩啦。 冇話警犬啱但通知書唔代表大哂。
唔知道自己做緊乜，冇評估風險，最後只係害左個B

乜資料都無都幾難FACT CHECK

希望係假的

班黑警落地獄

搵記者採訪
告到警犬ok

我寧願佢係鳩吹 都唔希望想佢係真事

希望係fake news

+1

搵盧俊宇好啦
流產心理影響大到你想像唔到
唔好影響到孕婦同佢既屋企人

呢單講左好耐都冇人證實到

唔撚係下話？

煲大佢

命黎架？點賠啊屌你老母狗

呢單已經講左好耐
無論fb定連登都係
但都係冇人證實到係真
咁多位小心炒車

冇左下文，民主黨唔煲大佢？

其實點解呢d 要fat check?

咁耐都仲未有人答到我呢單嘢係咪炒車

用催淚彈亂鳩咁射 完全冇考慮到市民安全

求證先

如果隨便冇成本9up, 同建制有咩分別

人命啊 你有冇良心？

希望唔係真

唔係掛

你唔好出街呀你
你出得街即係評估左風險
小心比癲佬斬撚到四肢殘廢

Fact check

屌那猩，班差佬又搞多條人命

唔奇
吸到催淚氣體，氣管收窄

BB缺氧死亡

呢單其實612當日已經有傳
不過一路都fact check 唔到 我之前見話係個媽媽好傷心所以唔想宣揚岀去之類
如果係真嘅 其實第一滴血係612當日已經流咗

唔好跟咁貼bo

希望假消息

On9仔

Fact check 咗先啦

推
係真嘅話唔該盧狗仆街死

你唔知自己講緊乜，冇評估風險，最後只係害左你老母

推 警察先生搞到有市民流產

希望係假，屌你老母死黑警下地獄！！

其實全香港得一個目標，就係下一代

我記得泛民都有人講過係真，所以一直講615係第二滴血

要check真D
係事實不妨講出黎

大肚就咪撚出嚟害人啦

source？

當宣布左係暴動既話你仲係果度
就算你淨係行過都入得

Fact check?唔希望係真

fact check please

希望流料

或者無證據係因為唔想勾起媽媽既傷心？

無所謂，d 藍絲信咪得

真，有朋友喺到做First-Aid就係佢依單Case 個大肚婆未見肚但面青口唇白，唔到救護車嚟佢已經開始無咩知覺

屌呢件事mon左咁耐周圍搜證
最唔希望聽到呢個消息

推呀
屌你老母黑警

認真，如果當野係真兼告得入有錢賠，肯定好多蝗蟲照版煮碗一有示威就去扮出事

幫手推一推

屌 死仆街警狗

唔撚係啊。。。。

如果係真，個媽媽同佢屋企人一定好傷心

克警正仆街

OLD NEWS

所以巳經 fact check 了？

FACT CHECK係真

source?

睇住成班兒登仔俾人煽動

實係笑死

Fact check左先啦

冇人知 張圖出咗10日都有

yes
有朋友係民主黨做
話係真
唔高調應該係因為爸爸媽媽都好傷心

Fact check pls

真都未必敢出黎講
驚比人告

希望係假 我寧願屌少班警犬一樣

告撚到政府甩褲啦
合法示威區

希望唔好係真

2000000 + 2

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

唔係講笑
fact check

死開啦五毛狗

害你老母。自己大肚去遊行，冇用腦諗過會冇事？就算冇警犬，2百萬人迫係一條街都危險。

612喺合法示威區呀盲撚

blame the victim

事關重大
我而家先知

搞清楚邊日未？

真定假 check左未

痛心疾首

上個禮拜已經睇過，但未知真假

推！

即係依家睇係信民主黨條友做人格審查，睇下可信性。
之前釘書機友柒咗次，小心 check 下。

正常人既話都可信

其實如果係真，呢粒係震撼彈

警犬

班仆街 push

真有其事, 等天收

fact check，希望唔係真

睇 #112, 睇你信唔信，無得 check, 除非個媽媽媽出嚟。太殘忍

其實呢件事應該低調啲
好多為人父母都話當時人應該一段長時間唔想再提
叫大家唔好大肆宣傳
咁都解釋咗點解咁耐無人講既

fact check完

搵咗唔多料 但見到好多ETtoday既新聞都有佢名出現

屌你老母你把賤口咁撚臭既

用黑狗嘅血祭香港人

所以係真？

希望唔係真嘅

你既存在又係咪真？

雙面刃，同義士一樣

Fact check!!!!!!!!

DLLM如果係真既一定要告到警察仆街!!!!!
一條生命係錢補唔返嫁DLLMMMMMMMMMMMMM

Pish

係真既 死黑警會有報應

今次登報發揮o既作用可以遠超預期

唔好意思我電腦打唔覺咁長 拉底小小有紅字

求證》援助界入〉告政府

黑警畜生嚟

612有2百萬人班狗仲敢咁惡？

我發夢喺612喺海富2樓（canteen附近）有位戰友扶住一個淺藍色連身裙的大肚婆行過。但因為當時海富入面突然有煙，啲人癲咗咁跑去PP，就同個大肚婆分開咗行。唔知係唔係佢，我只係擦身而過，同唔知佢係因為𠱼喘定BB所以咁辛苦（當時全部人嗌緊要𠱼喘藥）

616

幾多條人命了

廢老：抵撚死啦大肚仲去搞事

推到有fact check
希望係假

正經野幫手推左先

唔係真唔好講
唔想好似啲垃圾腥港人亂屈人造假新聞

推到有fact

告撚爆佢

鳩扔催淚彈係要負責任

Fact check 左先
陣間又集體炒車

講多次，大家去睇醫生係無必要同醫生講因為食催淚彈而咁樣！
除非保險公司證明到你係參與暴動，或者因暴動而受傷，例如你比狗隻起訴緊，否則保險公司就要賠。

家姐大肚 唔穩定
頭兩個月出血
我都唔比佢去示威
大肚婆真係唔建議 唔好話催淚彈
跌一跌 企得耐個胎兒都可以唔穩

其實應該都係真，又可以點

D狗連BB仔都唔放過
推爆

都唔洗fact check呀
整長輩圖send俾各大廢老group